{
  "Records: {{from}} - {{to}} / {{total}}": "記錄數：{{from}} - {{to}} / {{total}}",
  "Records: {{total}}": "記錄數：{{total}}",
  "{{pageLength}} per page": "{{pageLength}}/頁",
  "New update available": "有新的更新可用",
  "Command succeeded": "命令成功",
  "Command failed ({{err}})": "命令失敗 ({{err}})",
  "My Account": "我的帳戶",
  "Signed in as {{name}}": "以 {{name}} 身份登入",
  "Account": "帳號",
  "Sign Out": "登出",
  "Options": "選項",
  "Command": "命令",
  "Show notifications": "顯示通知",
  "Help": "輔助",
  "Report an issue": "回報問題",
  "Cycle Start": "循環啟動",
  "Feedhold": "進給保持",
  "Homing": "原點復歸",
  "Sleep": "睡眠",
  "Unlock": "解除鎖定",
  "Reset": "重置",
  "Authentication failed.": "認證失敗",
  "Error": "錯誤",
  "Sign in to {{name}}": "登入 {{name}}",
  "Username": "使用者名稱",
  "Password": "密碼",
  "Sign In": "登入",
  "Forgot your password?": "忘記密碼？",
  "A web-based interface for CNC milling controller running Grbl, Smoothieware, or TinyG": "運行 Grbl，Smoothieware 或 TinyG 等 CNC 銑床控制器的網頁操作介面",
  "Learn more": "深入瞭解",
  "Downloads": "下載",
  "Checking for updates...": "正在檢查更新項目...",
  "A new version of {{name}} is available": "已有新版本的 {{name}} 可供下載",
  "Version {{version}}": "版本{{version}}",
  "Latest version": "最新版本",
  "You already have the newest version of {{name}}": "您已有最新版本的 {{name}}",
  "New": "新增",
  "Account status": "帳戶狀態",
  "Name": "名稱",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Cancel": "取消",
  "OK": "確認",
  "An unexpected error has occurred.": "發生未預期的錯誤。",
  "Loading...": "載入中...",
  "No data to display": "沒有可顯示的資料",
  "Enabled": "已啟用",
  "Disabled": "已停用",
  "Date Modified": "修改日期",
  "Action": "動作",
  "Edit Account": "編輯帳戶",
  "Delete Account": "刪除帳戶",
  "Settings": "設定",
  "Are you sure you want to delete the account?": "你確定要刪除這個帳戶嗎？",
  "Update": "更新",
  "Old Password": "舊密碼",
  "Change Password": "更改密碼",
  "New Password": "新密碼",
  "Commands": "命令",
  "Title": "標題",
  "and more...": "及更多...",
  "Delete": "刪除",
  "Are you sure you want to delete this item?": "你確定要刪除這個項目？",
  "Exception": "例外",
  "Continue execution when an error is detected in the G-code program": "在 G-code 程式中檢測到錯誤時繼續執行",
  "Enabling this option may cause machine damage if you don't have an Emergency Stop button to prevent a dangerous situation.": "啟用此選項可能會導致機器損壞，如果沒有急停按鈕來預防危險情況。",
  "Save Changes": "儲存變更",
  "Events": "事件",
  "Event": "事件",
  "Choose an event": "選擇一個事件",
  "Startup (System only)": "啟動（僅限系統）",
  "Open a serial port (System only)": "打開串行端口（僅限系統）",
  "Close a serial port (System only)": "關閉串行端口（僅限系統）",
  "G-code: Load": "G-code: 載入",
  "G-code: Unload": "G-code: 移除",
  "G-code: Start": "G-code: 開始",
  "G-code: Stop": "G-code: 停止",
  "G-code: Pause": "G-code: 暫停",
  "G-code: Resume": "G-code: 繼續",
  "Feed Hold": "進給保持",
  "Run Macro": "執行巨集",
  "Load Macro": "載入巨集",
  "Trigger": "觸發",
  "Choose an trigger": "選擇一個觸發",
  "System": "系統",
  "G-code": "G-code",
  "Automatically check for updates": "自動檢查更新",
  "Language": "語言",
  "General": "一般",
  "Workspace": "工作區",
  "Controller": "控制器",
  "About": "關於",
  "The account name is already being used. Choose another name.": "該帳戶名稱已經被使用，請換用另一個名稱。",
  "Passwords do not match.": "密碼不符合。",
  "Import": "導入",
  "Are you sure you want to overwrite the workspace settings?": "您確定要覆蓋工作空間設定嗎？",
  "Restore Defaults": "還原成預設值",
  "Are you sure you want to restore the default settings?": "你確定要還原預設值？",
  "Import Error": "導入錯誤",
  "Invalid file format.": "無效的文件格式。",
  "Close": "關閉",
  "Export": "導出",
  "Click the Continue button to resume execution.": "點擊繼續按鈕以恢復執行。",
  "Stop": "停止",
  "Continue": "繼續",
  "Server has stopped working": "伺服器已停止工作",
  "A problem caused the server to stop working correctly. Check out the server status and try again.": "問題導致伺服器無法正常工作。檢查伺服器狀態並重試。",
  "Reload": "重新載入",
  "Fork Widget": "分叉小部件",
  "Are you sure you want to fork this widget?": "您確定要分叉此小部件嗎？",
  "Remove Widget": "移除小部件",
  "Are you sure you want to remove this widget?": "您確定要移除此小部件嗎？",
  "On": "開啟",
  "Off": "關閉",
  "Visualizer Widget": "視覺化元件",
  "This widget visualizes a G-code file and simulates the tool path.": "這個元件可用來視覺化 G-code 和模擬刀具路徑等功能。",
  "Connection Widget": "連線元件",
  "This widget lets you establish a connection to a serial port.": "這個元件可用來建立序列埠連線。",
  "Console Widget": "控制台元件",
  "This widget lets you read and write data to the CNC controller connected to a serial port.": "這個元件可讀寫序列埠資料至連線的 CNC 控制器。",
  "Grbl Widget": "Grbl元件",
  "This widget shows the Grbl state and provides Grbl specific features.": "這個元件可顯示 Grbl 狀態並提供 Grbl 相關的功能。",
  "Marlin Widget": "Marlin 小部件",
  "This widget shows the Marlin state and provides Marlin specific features.": "此小部件顯示 Marlin 狀態並提供 Marlin 特定功能。",
  "Smoothie Widget": "Smoothie元件",
  "This widget shows the Smoothie state and provides Smoothie specific features.": "這個元件可顯示 Smoothie 狀態並提供 Smoothie 相關的功能。",
  "TinyG Widget": "TinyG元件",
  "This widget shows the TinyG state and provides TinyG specific features.": "這個元件可顯示 TinyG 狀態並提供 TinyG 相關的功能。",
  "Axes Widget": "座標軸元件",
  "This widget shows the XYZ position. It includes jog controls, homing, and axis zeroing.": "這個元件可顯示 XYZ 位置，同時也包含了點動控制、原點復歸和設定原點等功能。",
  "G-code Widget": "G-code 元件",
  "This widget shows the current status of G-code commands.": "這個元件可顯示當前 G-code 的執行狀態。",
  "Laser Widget": "雷射元件",
  "This widget allows you control laser intensity and turn the laser on/off.": "這個元件可用來控制雷射強度並開關雷射。",
  "Macro Widget": "巨集元件",
  "This widget can use macros to automate routine tasks.": "這個元件可使用巨集來自動執行例行工作。",
  "Probe Widget": "探測元件",
  "This widget helps you use a touch plate to set your Z zero offset.": "這個元件可協助使用對刀儀去設定 Z 軸原點。",
  "Spindle Widget": "主軸元件",
  "This widget provides the spindle control.": "這個元件提供主軸相關的控制。",
  "Custom Widget": "自定義小部件",
  "This widget gives you a communication interface for creating your own widget.": "此小部件為您提供創建自定義小部件的通信接口。",
  "Webcam Widget": "網路攝影機元件",
  "This widget lets you monitor a webcam.": "這個元件可用來遠端監控網路攝影機。",
  "Widgets": "元件",
  "M0 Program Pause": "M0程式暫停",
  "M1 Program Pause": "M1程式暫停",
  "M2 Program End": "M2程式結束",
  "M30 Program End": "M30程式結束",
  "M6 Tool Change": "M6刀具更換",
  "M109 Set Extruder Temperature": "M109設定擠出機溫度",
  "M190 Set Heated Bed Temperature": "M190設定加熱床溫度",
  "Drop G-code file here": "將 G-code 檔案拖曳至此處",
  "Manage Widgets ({{inactiveCount}})": "管理元件 ({{inactiveCount}})",
  "Collapse All": "全部摺疊",
  "Expand All": "全部展開",
  "Corrupted workspace settings": "工作空間設定損壞",
  "The workspace settings have become corrupted or invalid. Click Restore Defaults to restore default settings and continue.": "工作空間設定已損壞或無效。點擊恢復預設以恢復預設設定並繼續。",
  "Download workspace settings": "下載工作空間設定",
  "This field is required.": "這是必填欄位。",
  "Passwords should be equal.": "密碼必須一致。",
  "Work Coordinate System (G54)": "工作座標系統 (G54)",
  "Work Coordinate System (G55)": "工作座標系統 (G55)",
  "Work Coordinate System (G56)": "工作座標系統 (G56)",
  "Work Coordinate System (G57)": "工作座標系統 (G57)",
  "Work Coordinate System (G58)": "工作座標系統 (G58)",
  "Work Coordinate System (G59)": "工作座標系統 (G59)",
  "Go To Work Zero (G0 X0 Y0 Z0)": "返回工作原點 (G0 X0 Y0 Z0)",
  "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P1 X0 Y0 Z0)": "設定工作原點 (G10 L20 P1 X0 Y0 Z0)",
  "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P2 X0 Y0 Z0)": "設定工作原點 (G10 L20 P2 X0 Y0 Z0)",
  "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P3 X0 Y0 Z0)": "設定工作原點 (G10 L20 P3 X0 Y0 Z0)",
  "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P4 X0 Y0 Z0)": "設定工作原點 (G10 L20 P4 X0 Y0 Z0)",
  "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P5 X0 Y0 Z0)": "設定工作原點 (G10 L20 P5 X0 Y0 Z0)",
  "Zero Out Work Offsets (G10 L20 P6 X0 Y0 Z0)": "設定工作原點 (G10 L20 P6 X0 Y0 Z0)",
  "Temporary Offsets (G92)": "程式原點 (G92)",
  "Zero Out Temporary Offsets (G92 X0 Y0 Z0)": "設定程式原點 (G92 X0 Y0 Z0)",
  "Un-Zero Out Temporary Offsets (G92.1 X0 Y0 Z0)": "取消設定程式原點 (G92.1 X0 Y0 Z0)",
  "Machine Coordinate System (G53)": "機器座標系統 (G53)",
  "Go To Machine Zero (G53 G0 X0 Y0 Z0)": "返回機器原點 (G53 G0 X0 Y0 Z0)",
  "Set Machine Zero (G28.3 X0 Y0 Z0)": "設定機器零點 (G28.3 X0 Y0 Z0)",
  "Homing Sequence (G28.2 X0 Y0 Z0)": "歸零序列 (G28.2 X0 Y0 Z0)",
  "Go To Work Zero On X Axis (G0 X0)": "返回 X 軸工作原點 (G0 X0)",
  "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P1 X0)": "設定 X 軸工作原點 (G10 L20 P1 X0)",
  "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P2 X0)": "設定 X 軸工作原點 (G10 L20 P2 X0)",
  "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P3 X0)": "設定 X 軸工作原點 (G10 L20 P3 X0)",
  "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P4 X0)": "設定 X 軸工作原點 (G10 L20 P4 X0)",
  "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P5 X0)": "設定 X 軸工作原點 (G10 L20 P5 X0)",
  "Zero Out Work X Axis (G10 L20 P6 X0)": "設定 X 軸工作原點 (G10 L20 P6 X0)",
  "Zero Out Temporary X Axis (G92 X0)": "設定 X 軸程式原點 (G92 X0)",
  "Un-Zero Out Temporary X Axis (G92.1 X0)": "取消設定 X 軸程式原點 (G92.1 X0)",
  "Go To Machine Zero On X Axis (G53 G0 X0)": "返回 X 軸機器原點 (G53 G0 X0)",
  "Zero Out Machine X Axis (G28.3 X0)": "X 軸歸零 (G28.3 X0)",
  "Home Machine X Axis (G28.2 X0)": "X 軸歸位 (G28.2 X0)",
  "Go To Work Zero On Y Axis (G0 Y0)": "返回 Y 軸工作原點 (G0 Y0)",
  "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P1 Y0)": "設定 Y 軸工作原點 (G10 L20 P1 Y0)",
  "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P2 Y0)": "設定 Y 軸工作原點 (G10 L20 P2 Y0)",
  "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P3 Y0)": "設定 Y 軸工作原點 (G10 L20 P3 Y0)",
  "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P4 Y0)": "設定 Y 軸工作原點 (G10 L20 P4 Y0)",
  "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P5 Y0)": "設定 Y 軸工作原點 (G10 L20 P5 Y0)",
  "Zero Out Work Y Axis (G10 L20 P6 Y0)": "設定 Y 軸工作原點 (G10 L20 P6 Y0)",
  "Zero Out Temporary Y Axis (G92 Y0)": "設定 Y 軸程式原點 (G92 Y0)",
  "Un-Zero Out Temporary Y Axis (G92.1 Y0)": "取消設定 Y 軸程式原點 (G92.1 Y0)",
  "Go To Machine Zero On Y Axis (G53 G0 Y0)": "返回 Y 軸機器原點 (G53 G0 Y0)",
  "Zero Out Machine Y Axis (G28.3 Y0)": "Y 軸歸零 (G28.3 Y0)",
  "Home Machine Y Axis (G28.2 Y0)": "Y 軸歸位 (G28.2 Y0)",
  "Go To Work Zero On Z Axis (G0 Z0)": "返回 Z 軸工作原點 (G0 Z0)",
  "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P1 Z0)": "設定 Z 軸工作原點 (G10 L20 P1 Z0)",
  "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P2 Z0)": "設定 Z 軸工作原點 (G10 L20 P2 Z0)",
  "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P3 Z0)": "設定 Z 軸工作原點 (G10 L20 P3 Z0)",
  "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P4 Z0)": "設定 Z 軸工作原點 (G10 L20 P4 Z0)",
  "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P5 Z0)": "設定 Z 軸工作原點 (G10 L20 P5 Z0)",
  "Zero Out Work Z Axis (G10 L20 P6 Z0)": "設定 Z 軸工作原點 (G10 L20 P6 Z0)",
  "Zero Out Temporary Z Axis (G92 Z0)": "設定 Z 軸程式原點 (G92 Z0)",
  "Un-Zero Out Temporary Z Axis (G92.1 Z0)": "取消設定 Z 軸程式原點 (G92.1 Z0)",
  "Go To Machine Zero On Z Axis (G53 G0 Z0)": "返回 Z 軸機器原點 (G53 G0 Z0)",
  "Zero Out Machine Z Axis (G28.3 Z0)": "Z 軸歸零 (G28.3 Z0)",
  "Home Machine Z Axis (G28.2 Z0)": "Z 軸歸位 (G28.2 Z0)",
  "Go To Work Zero On A Axis (G0 A0)": "返回 A 軸工作原點 (G0 A0)",
  "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P1 A0)": "設定 A 軸工作原點 (G10 L20 P1 A0)",
  "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P2 A0)": "設定 A 軸工作原點 (G10 L20 P2 A0)",
  "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P3 A0)": "設定 A 軸工作原點 (G10 L20 P3 A0)",
  "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P4 A0)": "設定 A 軸工作原點 (G10 L20 P4 A0)",
  "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P5 A0)": "設定 A 軸工作原點 (G10 L20 P5 A0)",
  "Zero Out Work A Axis (G10 L20 P6 A0)": "設定 A 軸工作原點 (G10 L20 P6 A0)",
  "Zero Out Temporary A Axis (G92 A0)": "設定 A 軸程式原點 (G92 A0)",
  "Un-Zero Out Temporary A Axis (G92.1 A0)": "取消設定 A 軸程式原點 (G92.1 A0)",
  "Go To Machine Zero On A Axis (G53 G0 A0)": "返回 A 軸機器原點 (G53 G0 A0)",
  "Zero Out Machine A Axis (G28.3 A0)": "A 軸歸零 (G28.3 A0)",
  "Home Machine A Axis (G28.2 A0)": "A 軸歸位 (G28.2 A0)",
  "Go To Work Zero On B Axis (G0 B0)": "到工件零點 B 軸 (G0 B0)",
  "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P1 B0)": "工件 B 軸歸零 (G10 L20 P1 B0)",
  "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P2 B0)": "工件 B 軸歸零 (G10 L20 P2 B0)",
  "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P3 B0)": "工件 B 軸歸零 (G10 L20 P3 B0)",
  "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P4 B0)": "工件 B 軸歸零 (G10 L20 P4 B0)",
  "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P5 B0)": "工件 B 軸歸零 (G10 L20 P5 B0)",
  "Zero Out Work B Axis (G10 L20 P6 B0)": "工件 B 軸歸零 (G10 L20 P6 B0)",
  "Zero Out Temporary B Axis (G92 B0)": "臨時 B 軸歸零 (G92 B0)",
  "Un-Zero Out Temporary B Axis (G92.1 B0)": "取消臨時 B 軸歸零 (G92.1 B0)",
  "Go To Machine Zero On B Axis (G53 G0 B0)": "到機器零點 B 軸 (G53 G0 B0)",
  "Zero Out Machine B Axis (G28.3 B0)": "B 軸歸零 (G28.3 B0)",
  "Home Machine B Axis (G28.2 B0)": "B 軸歸位 (G28.2 B0)",
  "Go To Work Zero On C Axis (G0 C0)": "到工件零點 C 軸 (G0 C0)",
  "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P1 C0)": "工件 C 軸歸零 (G10 L20 P1 C0)",
  "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P2 C0)": "工件 C 軸歸零 (G10 L20 P2 C0)",
  "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P3 C0)": "工件 C 軸歸零 (G10 L20 P3 C0)",
  "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P4 C0)": "工件 C 軸歸零 (G10 L20 P4 C0)",
  "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P5 C0)": "工件 C 軸歸零 (G10 L20 P5 C0)",
  "Zero Out Work C Axis (G10 L20 P6 C0)": "工件 C 軸歸零 (G10 L20 P6 C0)",
  "Zero Out Temporary C Axis (G92 C0)": "臨時 C 軸歸零 (G92 C0)",
  "Un-Zero Out Temporary C Axis (G92.1 C0)": "取消臨時 C 軸歸零 (G92.1 C0)",
  "Go To Machine Zero On C Axis (G53 G0 C0)": "到機器零點 C 軸 (G53 G0 C0)",
  "Zero Out Machine C Axis (G28.3 C0)": "C 軸歸零 (G28.3 C0)",
  "Home Machine C Axis (G28.2 C0)": "C 軸歸位 (G28.2 C0)",
  "mm": "mm",
  "in": "in",
  "deg": "deg",
  "Zero Out Machine": "機器歸零",
  "Home Machine": "機器歸位",
  "Zero Out Work Offsets": "工件偏移歸零",
  "Set Work Offsets": "設定工件偏移",
  "Axis": "座標軸",
  "Machine Position": "機器位置",
  "Work Position": "工作位置",
  "Axes": "座標軸",
  "Keypad jogging": "鍵盤調整",
  "Edit": "編輯",
  "Expand": "展開",
  "Collapse": "摺疊",
  "More": "更多",
  "Enter Full Screen": "進入全螢幕",
  "Exit Full Screen": "退出全螢幕",
  "Move X- Y+": "X 軸逆向 Y 軸正向移動",
  "Move Y+": "Y 軸正向移動",
  "Move X+ Y+": "X 軸正向 Y 軸正向移動",
  "Move Z+": "Z 軸正向移動",
  "Move X-": "X 軸逆向移動",
  "Move To XY Zero (G0 X0 Y0)": "移動至 XY 軸原點 (G0 X0 Y0)",
  "Move X+": "X 軸正向移動",
  "Move To Z Zero (G0 Z0)": "移動至 Z 軸原點 (G0 Z0)",
  "Move X- Y-": "X 軸逆向 Y 軸逆向移動",
  "Move Y-": "Y 軸逆向移動",
  "Move X+ Y-": "X 軸正向 Y 軸逆向移動",
  "Move Z-": "Z 軸逆向移動",
  "Units": "單位",
  "G20 (inch)": "G20 (英寸)",
  "G21 (mm)": "G21 (毫米)",
  "Imperial": "英制",
  "Metric": "公制",
  "Right": "右鍵 (Right)",
  "Left": "左鍵 (Left)",
  "Up": "上鍵 (Up)",
  "Down": "下鍵 (Down)",
  "Page Up": "上頁 (Page Up)",
  "Page Down": "下頁 (Page Down)",
  "Right Square Bracket": "右方括號",
  "Left Square Bracket": "左方括號",
  "0.1x Move": "0.1 倍速移動",
  "Alt": "Alt 鍵",
  "10x Move": "10 倍速移動",
  "⇧ Shift": "Shift 鍵",
  "X-axis": "X 軸",
  "Y-axis": "Y 軸",
  "Z-axis": "Z 軸",
  "A-axis": "A 軸",
  "B-axis": "B 軸",
  "C-axis": "C 軸",
  "Custom Commands": "自定義指令",
  "Axes Settings": "座標軸設定",
  "ShuttleXpress": "ShuttleXpress",
  "Feed Rate Range: {{min}} - {{max}} mm/min": "進給率範圍：{{min}} - {{max}} mm/min",
  "Repeat Rate: {{hertz}}Hz": "重複率：{{hertz}}Hz",
  "60 Times per Second": "每秒 60 次",
  "45 Times per Second": "每秒 45 次",
  "30 Times per Second": "每秒 30 次",
  "15 Times per Second": "每秒 15 次",
  "10 Times per Second": "每秒 10 次",
  "5 Times per Second": "每秒 5 次",
  "2 Times per Second": "每秒 2 次",
  "Once Every Second": "每秒 1 次",
  "Distance Overshoot: {{overshoot}}x": "超調量距離：{{overshoot}}x",
  "Manufacturer: {{manufacturer}}": "製造商：{{manufacturer}}",
  "Port": "序列埠",
  "No ports available": "找不到可用的序列埠",
  "Choose a port": "選擇序列埠",
  "Refresh": "重新整理",
  "Baud rate": "鮑率",
  "Choose a baud rate": "選擇鮑率",
  "Connect automatically": "自動連線",
  "Open": "開啟",
  "Error opening serial port '{{- port}}'": "打開串行端口 '{{- port}}' 時出錯",
  "Connection": "連線",
  "No serial connection": "無串行連接",
  "Connected to {{-port}} with a baud rate of {{baudrate}}": "以波特率 {{baudrate}} 連接到 {{-port}}",
  "Console": "控制台",
  "Clear all": "全部清除",
  "Select All": "全選",
  "Clear Selection": "清除選擇",
  "URL not configured": "URL 未配置",
  "The widget is currently disabled": "小部件當前已禁用",
  "Enable": "啟動",
  "Disable": "關閉",
  "URL": "網址",
  "Min": "最小值",
  "Max": "最大值",
  "Dimension": "尺寸",
  "Sent": "已傳送",
  "Received": "已接收",
  "Start Time": "起始時間",
  "Elapsed Time": "執行時間",
  "Finish Time": "結束時間",
  "Remaining Time": "剩餘時間",
  "Controller State": "控制器狀態",
  "Controller Settings": "控制器設定",
  "Hide": "隱藏",
  "Show": "顯示",
  "Queue Reports": "工作佇列報表",
  "Planner Buffer": "規劃緩衝區",
  "Receive Buffer": "接收緩衝區",
  "Status Reports": "狀態報表",
  "State": "狀態",
  "Feed Rate": "進給率",
  "Spindle": "主軸",
  "Tool Number": "刀具編號",
  "Modal Groups": "狀態群組",
  "Motion": "運作",
  "Coordinate": "座標系",
  "Plane": "平面",
  "Distance": "距離",
  "Program": "程序",
  "Coolant": "冷卻",
  "Status Report (?)": "狀態報告 (?)",
  "Check G-code Mode ($C)": "檢查 G-code 模式 ($C)",
  "Homing ($H)": "原點復歸 ($H)",
  "Kill Alarm Lock ($X)": "解除警報鎖定 ($X)",
  "Sleep ($SLP)": "睡眠 ($SLP)",
  "Help ($)": "輔助 ($)",
  "Settings ($$)": "設定 ($$)",
  "View G-code Parameters ($#)": "檢視 G-code 參數 ($#)",
  "View G-code Parser State ($G)": "檢視 G-code 解析器狀態 ($G)",
  "View Build Info ($I)": "檢視版本資訊 ($I)",
  "View Startup Blocks ($N)": "檢視啟動區塊 ($N)",
  "Laser": "雷射",
  "Laser Intensity Control": "雷射強度控制",
  "Laser Test": "雷射測試",
  "Power (%)": "功率 (%)",
  "Test duration": "測試時間",
  "ms": "毫秒",
  "Maximum value": "最大值",
  "Laser Off": "關閉雷射",
  "New Macro": "新巨集",
  "Macro Name": "巨集名稱",
  "Macro Commands": "巨集命令",
  "Macro Variables": "巨集變數",
  "Edit Macro": "編輯巨集",
  "Delete Macro": "刪除巨集",
  "Are you sure you want to delete this macro?": "你確定要刪除這個巨集？",
  "No": "否",
  "Yes": "是",
  "Macro": "巨集",
  "Are you sure you want to load this macro?": "你確定要載入這個巨集？",
  "No macros": "沒有可用的巨集",
  "Run": "執行",
  "Get Extruder Temperature (M105)": "獲取擠出機溫度 (M105)",
  "Get Current Position (M114)": "獲取當前位置 (M114)",
  "Get Firmware Version and Capabilities (M115)": "獲取固件版本和功能 (M115)",
  "Heater Control": "加熱控制",
  "Extruder": "擠出機",
  "°C": "°C",
  "Set the target temperature for the extruder": "設定擠出機的目標溫度",
  "Heated Bed": "加熱床",
  "Set the target temperature for the heated bed": "設定加熱床的目標溫度",
  "Extruder Temperature": "擠出機溫度",
  "Heated Bed Temperature": "加熱床溫度",
  "Extruder Power": "擠出機功率",
  "Heated Bed Power": "加熱床功率",
  "Probe": "探測",
  "mm/min": "mm/min",
  "in/min": "in/min",
  "Probe Command": "探測指令",
  "G38.2 probe toward workpiece, stop on contact, signal error if failure": "G38.2 朝接近工件方向移動，在接觸時停止，若失敗會發出錯誤信號",
  "G38.3 probe toward workpiece, stop on contact": "G38.3 朝接近工件方向移動，在接觸時停止",
  "G38.4 probe away from workpiece, stop on loss of contact, signal error if failure": "G38.4 朝遠離工件方向移動，在未接觸時停止，若失敗會發出錯誤信號",
  "G38.5 probe away from workpiece, stop on loss of contact": "G38.5 朝遠離工件方向移動，在未接觸時停止",
  "Probe Depth": "探測深度",
  "Probe Feedrate": "探測進給率",
  "Touch Plate Thickness": "對刀儀厚度",
  "Retraction Distance": "回縮距離",
  "Apply tool length offset": "應用工具長度偏移",
  "Run Probe": "執行探測",
  "Probe Axis": "探測軸",
  "Probe Z Axis": "Z 軸",
  "Probe X Axis": "X 軸",
  "Probe Y Axis": "Y 軸",
  "Spindle Speed": "主軸轉速",
  "RPM": "每分鐘轉速",
  "Queue Flush (%)": "清除工作佇列",
  "Kill Job (^d)": "終止工作 (^d)",
  "Clear Alarm ($clear)": "解除警報 ($clear)",
  "Show System Settings": "顯示系統設定",
  "Show All Settings": "顯示全部設定",
  "List Self Tests": "列出自檢測試",
  "Power Management": "電源管理",
  "Enable Motors": "啟用電機",
  "Disable Motors": "禁用電機",
  "Motor {{n}}": "電機 {{n}}",
  "Velocity": "速率",
  "Line": "行數",
  "Path": "路徑",
  "G-code not loaded": "未載入 G-code",
  "Tool Change": "更換工具",
  "Are you sure you want to resume program execution?": "您確定要恢復程式執行嗎？",
  "Click the Resume button to resume program execution.": "點擊恢復按鈕以恢復程式執行。",
  "Click the Stop button to stop program execution.": "點擊停止按鈕以停止程式執行。",
  "Run a tool change macro to change the tool and adjust the Z-axis offset. Afterwards, click the Resume button to resume program execution.": "運行工具更換宏來更換工具並調整 Z 軸偏移。然後，點擊恢復按鈕以恢復程式執行。",
  "Waiting for the target temperature to be reached...": "等待達到目標溫度...",
  "Work Coordinate System": "工作座標系統",
  "Enable 3D View": "啟用 3D 視圖",
  "Disable 3D View": "禁用 3D 視圖",
  "3D View": "3D 視圖",
  "Projection": "投影",
  "Perspective Projection": "透視投影",
  "Orthographic Projection": "正投影",
  "Display G-code Filename": "顯示 G-code 檔名",
  "Hide Coordinate System": "隱藏座標系統",
  "Show Coordinate System": "顯示座標系統",
  "Hide Grid Line Numbers": "隱藏網格行號",
  "Show Grid Line Numbers": "顯示網格行號",
  "File folder": "檔案資料夾",
  "{{extname}} File": "{{extname}} 檔案",
  "File": "檔案",
  "3D rendering": "3D 彩現",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "縮小",
  "Move the camera": "移動視角",
  "Rotate the camera": "旋轉視角",
  "Watch Directory": "監視目錄",
  "Date modified": "修改日期",
  "Type": "類型",
  "Size": "大小",
  "Load G-code": "載入 G-code",
  "Upload G-code": "上傳 G-code",
  "Browse...": "瀏覽",
  "Resume": "恢復",
  "Pause": "暫停",
  "Webcam": "網路攝影機",
  "Webcam Settings": "網路攝影機設定",
  "Media Source": "媒體來源",
  "Use a built-in camera or a connected webcam": "使用內置相機或連接的網路攝影機",
  "Webcam is off": "網路攝影機未開啟",
  "Rotate Left": "向左旋轉",
  "Rotate Right": "向右旋轉",
  "Flip Horizontally": "水平翻轉",
  "Flip Vertically": "垂直翻轉",
  "Crosshair": "十字準線",
  "Manual Data Input": "手動數據輸入",
  "MDI": "MDI",
  "Button Width": "按鈕寬度",
  "Order": "順序",
  "Move Up": "上移",
  "Move Down": "下移",
  "Remove": "移除",
  "Waiting for the planner to empty...": "等待計畫器清空...",
  "No video devices available": "無可用視頻設備",
  "Choose a video device": "選擇一個視頻設備",
  "Automatic detection": "自動檢測",
  "Front View": "前視圖",
  "Move Backward": "向後移動",
  "Move Forward": "向前移動",
  "Top View": "頂視圖",
  "Zoom to Fit": "縮放以適合",
  "Right Side View": "右側視圖",
  "Left Side View": "左側視圖",
  "Custom range...": "自訂範圍...",
  "Today": "今天",
  "Last {{n}} days": "最近 {{n}} 天",
  "Apply": "套用",
  "Add": "新增",
  "Custom Jog Distance (mm)": "自定義調整距離 (毫米)",
  "Custom Jog Distance (inches)": "自定義調整距離 (英寸)",
  "Machine Profiles": "機器輪廓",
  "No machine profile selected": "未選擇機器輪廓",
  "Delete machine profile": "刪除機器輪廓",
  "Machine Profile": "機器輪廓",
  "Limits": "限制",
  "User Accounts": "使用者帳號",
  "New Account": "新增帳號",
  "Hide Limits": "隱藏限制",
  "Show Limits": "顯示限制",
  "WebGL: <1>Enabled</1>": "WebGL: <1>已啟用</1>",
  "WebGL: <1>Disabled</1>": "WebGL: <1>已停用</1>",
  "Hide Cutting Tool": "隱藏切割工具",
  "Show Cutting Tool": "顯示切割工具",
  "Ready to start": "準備開始",
  "Connect to an IP camera": "連接到 IP 攝像機",
  "The URL should point to a stream in one of the following formats: Motion JPEG (mjpeg), RTSP, or H264 (MP4).": "URL 應指向以下格式之一的流媒體：Motion JPEG (mjpeg)、RTSP 或 H264 (MP4)。",
  "Set DTR line status upon opening": "開啟時設置 DTR 線路狀態",
  "SET": "設置",
  "CLR": "清除",
  "Set RTS line status upon opening": "開啟時設置 RTS 線路狀態",
  "Use RTS/CTS flow control": "使用 RTS/CTS 流量控制",
  "Data Collection": "數據收集",
  "Enable anonymous usage data collection": "啟用匿名使用數據收集",
  "Display language:": "顯示語言："
}
